你間房有幾多蚓？

我問房依家有23蚓，好暖